唔排除左膠其實係刀手內應 唔排除係警甴卧底

今時今日真左膠已經無哂咁濟
條友有預謀斬人博獎金 實諗定計全身而退
就係扮左膠！
俾我係刀手都會咁諗

福建佬果次都係有假左膠
銅鑼灣有次左膠直頭係警甴扮既！

警甴